明明 Captain Marvel 就似黃宇詩

但係爆炸果吓個張學友樣真係揮之不去